有無發覺衣家啲地鐵車長嘅駕駛技術好屎？

屌你成日急停急剎又急起步 成個車廂啲人都失平衡
以前都唔覺咁撚廢

從來都一樣

繁忙時間仲衰 一個唔覺意撞到隔離嗰個有燥狂症既又要俾人拍片擺上嚟公審

冇人手揸車好耐
全部電腦揸

自動駕駛

地鐵平時唔係人手揸

有時埋站個陣減緊速 無啦啦又加返速

因為地鐵有成三種車，三種車性能都唔同。

可能以為自己玩緊電車go

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

出軌都無事啦

無車牌仲想點

因為車頭太重